工人姐姐教你對付催淚彈

From babycondom:
話說我個工人姐姐同我地一齊睇直播 佢見到班狗放摧淚彈之後 示威者即刻用水樽嘅水淋熄啲摧淚彈
佢就話： 你地咁做邊有用 我地印尼人示威係預先用水浸濕啲衫 一見有摧淚彈就用件濕衫琴熄佢
我老豆就話：67暴動班撚樣打過仗 佢地以前係用俾BB仔沖涼嘅膠兜琴實佢
我唔敢出黎 對唔住啊喺度俾啲意見大家 睇下有無用啦

推呀

推

工人姐姐都上過前線

難搵 同唔方便嘛

not funny

印尼:廿年成功轉型至民主國家
香港:由world top cities之一變成宜家唔知似咩撚樣

推！ 持久戰繼續

728遮打花園現場 (3)

Push

push

聽過有啲伯伯講
佢地都唔會戴口罩去防
反而係用濕毛巾掩口鼻就輕鬆防晒

推上去

推
舊衫又有新用途

可以一試

了解

PUSH